香港邊度買到 Linux phone

想搵一部一千內，非兩大陣營電話
Linux phone 香港買唔買到

一千內洗鬼指定非兩大陣營咩
一千內買到嘅兩大陣營 一係廢到我阿爺都嫌廢 一係十手翻新機

自己刷啦

問MrA

用開冷門機，冇 ROM 用

太廢冇app 用，買smartphone做乜
Linux 本身有大把 app
我主要想搵冷門機貨尾或二手嗰種平機
例如 pinephone 同 Samsung Z4
係唔知香港邊度買到